有冇人知呢隻咩黎

爬下爬下咁
唔知養唔養得呢

唔好

唔記得左貼

綠色曱甴

放走佢啦